[ Apple ]今年蘋果應該點樣做返好？

個人意見

iPhone:
今年條Line 唔好再出XR 因為定價好尷尬剩係出XI XI Max就好足夠
今年最好就XI同XI Max 調低個價錢 10%都好

之後出SE 2 用iPhone 6s 個款 用A10粒U 賣3000-4000 踢走iPhone 7

iPad:
新iPad Mini & iPad 2019 就用A11 最好支援新pencil
Mini 用翻舊Mini 個form factor 就得 價錢就跟翻2018 iPad 我都覺得幾好 mini 就平佢200至300都幾好

iPod:
再玩大啲就出翻iPod touch不過要有3.5mm 用A9 都得 再加個hifi dac 落去 再update 埋apple music 可以支援FLAC File 賣3500都幾正

Mac:
電腦就最好出Modular Mac 因為好多人都等緊

MacBook:
MacBook 就cut 咗MacBook 佢 淨係保留MacBook Air同埋MacBook Pro 因為佢The MacBook 仲輕過air 令人混淆

如果可以嘅話 最好MacBook Pro都轉用face ID

因為其實MacBook 用face ID係好方便嘅一件事

大家有咩提議或者有咩想蘋果今年會出？

個人覺得iPhone今年嘅價位:(理想)

8199 iPhone XI
8899 iPhone XI Max

7399 iPhone XS
8099 iPhone XS Max
5799 iPhone XR

4899 iPhone 8 Plus
4299 iPhone 8

3499 iPhone SE 2

咁快已經有兩個負評

Airpod

整好個ios先啦
好似新ipad咁 插部相機落去但read唔到野
真係買佢把撚 仲話代替電腦

細節又唔做好
買機唔跟快叉adapter
根本當消費者on9
而家咁多人跳船去Android就係因為Apple當人on9 一個adapter錢都要賺到盡

lm等睇idog話人窮 無錢唔識自己買

硬係覺得佢AirPod 唔會有大更新

iOS 12 算係咁
不過都真係仍然有好多改善嘅空間 尤其是iPad 2019

iPhone ：
成個X系列個價定到咁高已經好難落返嚟
應該取消晒佢，搵過第二個代號出過個新系列
細機$6500、大機$7500
另外出多部m額se $4200咁上下
有touch id果啲收埋唔好再賣

iPad：
一部Pro，唔好再分大細
一部ipad 2019同一部mini 就夠

不過前提係apple真係要有啲有創意/革命性嘅野整到出黎比藉口佢 fade out 晒呢兩年亂咁出嘅產品

不過我估2019嘅新iphone都大致設計好，睇死今年都不外乎換細左嘅face id 2.0、upgrade 相機、三鏡頭、cpu、5g
今年銷量差左咁多，睇下佢又會cut啲咩黎拉返勻條數

整好啲隔音同通話質量我已經會狗衝
變埋入耳式仲好
利申幫人買偷偷地用過幾日，用開其他牌子嘅真無線

執返好 iPhone/iPad/Macbook三條線既產品先啦

Ipod如果支援hi res其實有得諗
配埋itunes真係會方便
不過如果連部iphone都支援就更好
不過佢應該唔會再放咁多心思去搞獨特性
目前幾代都係更新硬件就算
已準備失望

利申：用緊sp1000

出市場無既新product
咁先創新

#1 繼續iOS12 fix好左嘅野再build up上去，咪再亂咁搞出好似iOS11嘅問題。

#2 停止機海，因為真係唔work 5C試左次，XR又黎。

#3 成皮野買你部電話，你送嘅accessory 5W charger，然後同人講你又support fast charge， USB-C to lightning 同新brick都冇跟機，麻煩跟番好你promote果d新少少嘅配件。

#4 mac 個keyboard 真係各花入各眼，手感唔講。但最近2018 MBA又俾人話入塵 轉design都由2016搞起，整到第3代新機，都仲係會咁，同部機最基本互動嘅野都會穿崩，仲講乜野macOS同iOS整合度高？

#5 iPad 9.7 10.5 11 每一年變一次size，app未support好又改resolution，總會慢慢變到iPad app scale support得唔好。 決定左screen size/ resolution/ scale 就用到尾啦?

#6 吸引人買野，係因為有新功能，大提升。定到咁貴，功能俾上代係好左少少，d人梗係揀換電，用番本來部野等你出新啦

#7 整好Apple Watch 同有一部真。入門iPhone（更新SE？)，成個bundle咁sell，先會俾其他本來非ios用家體驗到成日sell嘅eco system。本來曾經有iPod touch慢慢引人買iPhone，依家價錢離地到本身用緊都唔想升，又冇新人加入，最後只會食曬老本

iPhone
3.5
無M
無凸

+

Mac
3.5
普通usb
sd卡槽

=大賣

iPod唔玩hifi果邊根本冇意義出落去

XR唔係失敗 亦唔係5C
5C收皮係因為A6+膠 仲要唔平5S好多

今年失敗係個戇鳩女人亂定價 又cut呢樣嗰樣
成皮嘢仲跟緊5W charger

今年班人多左4000蚊 香港版應該全線加多3500-4000蚊 唔係點賺到盡？

好心 cut 左 7,7p,8,8p,xr
出一部iphone se左右size 既iphone se2 比窮撚用,最緊要有3.5mm, A10, 膠殼,最好做到fullscreen, 賣4699 128gb

其他人焗佢買 xi xi max
xi xi max 最低轉做 128gb
賣7288 & 8288

撚下班ipad mini撚, 唔出ipad mini 5
出 ipad pro 8.5 行A12x, 焗班想換機既友仔上pro 上左pro 就一世都返唔到轉頭

俾d 誠意隨機送翻個快差先啦屌你老母

唔包快叉真係

成條X 系列取消有啲難

Apple請晒呢個post d人去做marketing就救得返起

炒撚左個女人先

啱呀
因為本身已經冇乜人用iPod touch